阿登你同我聽著

就算美國國會宣佈咗你做美國總統，我都唔會承認你係我嘅美國總統！你識趣就快啲讓返個位俾侵，唔係嚟緊幾年有排你受！

登：ok

Biden: Who?

已讓位比習習做

咁改一改

阿習你同我聽住，你識趣就快啲讓返個位俾呀登，再等阿登讓返俾阿侵！

好，今日退位

是但啦 我唔會再理美利堅特區既任何事